★毛記會唔會唔派息？有成十一厘喎

lm

呢個垃圾仲未破產？

未

起碼好過#5

佢上年先第一次派息 冇咩往續
今年七月派唔派要睇19年4月到20年3月財政年度有冇錢賺

跌到仙股有興趣
有潛力做殼

貪妖股息

想入一手留為紀念
但等佢再跌低啲先

垃圾

買無線啦